kpop三大噪音

exo sc
Nct
way v

以為勝利

87

唔準你話我世勳

Nct真係好撚難聽即刻較靜音 唱撚咗半個鐘

釘星物仙呢

吓 你㗎 冇寫你名喎

個港仔好似係藍屍嚟

？

樓主我屌撚死你條仆街

exo s全宇宙第一

條友成個mk公屋仔

TWICE TT

nct真係好難聽好難聽好難聽

kick it song of the year
樓主聾撚？

咁能難聽都song of the year
咁cravity都 boy group of the year啦

On9

wayv邊到係K扑比支那狗聽

一定有志效

冇TWICE?